會員 #9564 吳沚默(迷摩) 五毛身份敗露！

推推佢

up

唔止佢，你都係

笑死 澳門狗自己跳出來

其實我覺得成日屌晒人老母果D
同埋成日追擊公民黨民主黨
成日引戰黑警同藍絲但忽略中共
果班重似5毛

唔好話毛唔毛
就係你一個影衰澳門人
幾年前嚟到你仲問點解連登仔咁對你
有冇諗過係你自己問題
人哋都唔受你玩 你要留喺度

呢條友都近日轉左去財經台洗底

因為現實世界更加冇人同佢玩

好濛
濛過會員濛

翻澳門啦澳豬

點解香港人咁憎澳門人?

因為你 自卑澳門狗

一早label左你啦5毛

根本冇人要同你比較
冇人諗住比較香港同澳門
你又自己代入起晒鋼

我依家係話俾你聽大部份連登仔都唔鍾意你
其實唔關澳門 係你個人
你嘅說話 我諗你現實生活中都好少朋友

有冇諗過人哋只係講緊件事
你就要打返啲字諗住鬧人地
話晒你都讀過大學啦（應該係
成熟啲啦

條澳狗真係好小學雞

我覺得 繼續同佢嘈
自己都會變埋小學雞

我知你而家一定嬲到震
諗緊用啲咩說話去鬧番我哋
可能鬧人係狗 圍爐 或者乜乜乜
總之一定係鬧人啦

但係 你問心 咁樣鬥氣有咩為？
打字鬧幾句發洩完 之後呢？
你現實生活開心啲？

如果係 我想講咁樣好唔健康
不過 你開心就算

我話你淨係諗住鬧人去發洩
唔知係睇錯左乜野「咁話過」
屈毛？ 依家係定義佢係毛 唔係屈 冇然後啦
無人care你諗乜

你好幸福 生活係平行時空
無見識過鬥黃

鬧人 v
鬥嘴 v
扯開話題 v

你開心就好

澳門狗

嘻 根本冇人諗住駁你
成日自己幻想
你開心就好

係呀 香港人就係咁
你開心就好

你贏了
開心嘛？

係呀 我係垃圾 你最叻
開心嘛？

5毛反送中之前就走去聽神驅？

On9樓主係咪要鬥黃？

只要你繼續覆我 我都會覆番你 嘻

嘻

你咁嘅回覆又有咩意義呢⋯⋯

出嚟啦樓主

一早block左就係有好處 無所遁形

死撚左？

啱

死撚埋右

咁都叫五毛 唔怪得抗爭咁耐乜鳩都做唔到 因為有樓主啲傻閪屈毛

答我啦 5毛會睇神驅？

你同你朋友係咁出聲 搞撚到我真係俾人以為我係5毛
唔好借啲意分化啦

關我撚事

咁你話五毛啊麻

你睇下佢up乜先露曬底啦

Sorry 入到黎得一張圖同一句CM
我揀咗覆CM 結果嘈左幾頁

係 佢地係咁 你最叻
開心嘛？

你係咪理解錯五毛定義？

得蚑那蝗蟲與狗同佢玩

sor囉中文u
放負失敗撚ok？

法國嗰兩隻澳門狗仲醒目過樓主

最好就直接block9佢

樓主
雖然你張相圖入邊佢講啲野係唔好
但係你有冇睇埋佢啲post?
我就唔會花時間鬥黃
如果你要話佢係5毛
除咗呢張相仲有冇其他證據？
謝謝

當時人
而家樓主因為呢張圖呢句CM
話你係5毛
如果你係手足既我代佢同你道歉

冇望過樓主 唔評論
或者你可以開返個post

唔使你哋咁好心

我唔明關你咩事 你又唔係香港人

你當你自己法官？

中文u都屈人五毛

呢兩條撚樣輪流入嚟 證明樓主先係分化撚啦

對唔住囉-.-

我有話唔俾你討論咩？
拿 又自卑啦 冇人唔俾你討論
你睇多次
我係唔明關你咩事你又唔係香港人做咩咁關心

現實中手足有得唔理啲煩西囉
唔關法官事呀

你咁講又有啲似
我諗樓主唔係有心 只係可能嗰個唔知咩post佢睇到嬲咗
你個語氣又衰嘅

但係為咗呢個comment開一個post 唔值囉

點解你對個個態度都咁衰？呢個係當事人

你係呀 尤其是你係咁打’’
用嚟掩飾你嘅尷尬 我唔明有咩好笑囉

現實聽到唔啱聽嘅嘢可以唔理嘅
唔關法官事呀

點解主角又變返你？
講緊當事人俾人屈喎

大家只係唔鍾意你呢個澳門人
話你澳門狗

你jm9一直笑

所以你又變返法官啦？
點解關法官事？
講緊你喎 人哋要block你 點解要攞自己同法官比？

咁多字唔睇啦 你Cap比我

是但啦 你打咩 其他人都係唔鍾意

係 我理解能力差
你快啲解釋俾我

不了 以我經驗 你除咗澳門狗之外
俾人話你5毛都冇乜問題

事實係連登冇人鍾意你

關老竇咩事？ 法官去咗邊呀？
唔係講緊你咩？

ok 我做

邊個撐你？

你cap比我